背囊唔小心噴中漂白水求修復方法

話說買左個新袋 開開心心咁用左日之後
返屋企要消毒全身及出街嘅行裝

點知屋企支消毒噴霧比屋企人溝左漂白水
甩左色

跪求維修方法/渠道

推

無得救

玩完

不可逆轉的

成個浸落漂白水 再 風乾

認真 應該冇得救，睇下有冇巴絲知點染返

買個個

你第一句好唔認真咩
咪解決方法嚟囉

冇得救，唔撚洗諗

多謝咁多位巴絲覆我

但照推 求 一絲生機

成個一齊漂 起碼同色

其實都係 但係俾人負評咗

心情猶如火車頭
嗚 嗚 嗚

推

巴打 負評果個唔係我

甩色係無得救
買過啦

個袋幾錢買?

個袋好似好柒 唔緊要啦

一個優秀嗰士兵，件衫當然係五顏六色甚至穿窿並帶有各種污跡

水彩

有同感

繡D嘢落去

冇啦

我係你就噴多幾噴 整到一達達pattern

之前有件黑色背心又係唔小心整到, 但照著出街, 啲黑鳩成日問我邊到買

我都係呀 諗住光復香港後去台灣d染衣workshop染番好

下世小心啲

當紮染

我都好明你既感受
之前都有個新袋（淺色）袋咗枝筆漏墨
洗極都洗唔甩 我痛咗幾日就冇嘢

你屋企人好明顯玩鳩你
買過新算

再推

離一離題：漂白水唔好亂溝野落去

用補色筆

噴個pattern

冇得搞，試過用畫布marker油翻都係見到，而且你本身隻色咁難溝，買過個啦

買個新啦

1:99係咪都會咁？定你溝野先咁

師兄我都有一樣遭遇
屋企人擺左支野係門口比我地消毒，點知擺撚左支漂白水，全身衫褲收皮

直接解決你屋企人

成個都噴當轉色

去鴨記買返隻近色既布料染料，成個染返就ok

噴多啲落去做花紋都幾靚

same 屋企門口擺咗一枝酒精一枝漂白水，出完街用嚟消毒。
嗰日返到去唔知發咩神經用咗漂白水抹個黑色布袋

但幾靚幾有feel

近日我有件衫都中咗漂白水
最後放入咗垃圾桶

好！ 試試！
鴨記大約咩位置 師兄可唔可以話我知

漂多幾達做迷彩

笑左 樓主好q

笑了

比人負皮左
我都係想搵解決方法

成個浸白佢囉

成個浸落去咪成個變曬色同新嘅一樣
只不過唔同色

想補救 唔係沉淪
Btw 多謝ching回覆

嗰度漂第二次
會再淺色啲
點都有一笪

呢個idea 唔錯
但我唔想咁變

用漂黑水輕鬆解決

油返黑佢

等師兄發明

快打救我！

搵嘢痴住佢盡量減少二次傷害啦

又唔係死左個人
死左個袋姐, 算啦大師

下個唔好啦用我呢支野噴咪無事

無得你揀
其實成個變色幾型幾有style唔怕同人撞

冇得救
漂白水係將你件野既染料分解返出黎
都冇撚左染料仲點可能返轉頭
唯一方法就係染返上去
但搞得黎不如買過個

拉

風乾會提升漂白水濃度，應該會穿窿，會變布碎。

浸n次
浸到n同n-1肉眼上冇分別

明白 感謝你嘅回覆

數撚
個袋會溶撚咗

漂白水冇救啦

多謝師兄

多謝你

好認真答你
就算你買染料成個袋浸落去染
淺色咗嘅位都係會淺過無事嘅位
就算用黑色染都係遮唔到

呢支野香港冇 日本買番黎 有興趣可以搵我

明白 多謝你

一係成個變色
一係表起佢

師兄 咁都有得賣廣告
幾錢支

用公仔麵修復

$50 1支可以噴大約200下

Agger

1. 你自己搵返呢隻顏色嘅油油下佢
2.你成個袋拎去浸漂白水令到個色平均返

認真漏墨用消毒火酒去到
中學嗰時試過

有新袋用啦

用漂白漂白水

用過唔得

札埋佢放落漂水，做到札染咁

係咪會成個背囊變咗橙色

樓豬不如影成個背囊上嚟
等大家幫你諗下點噴/染/改裝個新款

R.A.P.

你噴個隻好濃？

Ok呀幾好睇

成個一齊漂， 統一成同一隻洗水色 +1票。

唯一方法， 因為你果個位隻色係已經洗到甩咗。

如果你美術勁嘅，用漂白水作畫把洗水色個位擴大成圖案

買差唔多色既染髮劑
我鳩up

發明時光機返過去阻止被人噴中

漂白水成份係次氯酸鈉，啫係NaClO
但係漂白主要係靠 OCl- 離子
而生成OCl-離子嘅化學式：
HOCl ⇌ H+ + OCl-
「⇌ 」代表佢係可逆反應
啫係可以逆轉
OCl-加氫離子就可以變返做HOCl
氫離子可以喺硫酸上搵到，你倒啲硫酸上去就搞掂